小弟機場員工 幫大家周周入面見到既情況

3:04
防暴出左
T2 未見水馬 有一排警車
T1 有水馬 重狗
機鐵往機場已停
所有巴士站入機場入口已封
見疑似角色扮演狗

樓主小心平安